其實依家班講普通話既中學生

唔係歧視，
佢地有無諗過咁大個人都融入唔到香港，
講唔到粵語，第日點搵工

定係我呢D港燦唔識普通話會被淘汰

目的就係溝淡

包融下啦

譚仔哥哥

後者

學好普通話，走遍天下都不怕

班人返工都係講普通話

利申食lunch聽到隔離枱講港式普通話同佢地溝通

咁多種語言唔學
係都要學低等人講嘅語言
真係荒謬

真係咁想俾人覺得自己都會周街屙屎、機場唱國歌、踩爛人地啲公園草地、周地吐痰....之類？